唔使理花生友 勇武走曬佢地會淆底走

走啦仲望

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦